【金鐘義人】 送給他的墓誌銘

您們直視的，
不是相片，
不是年月，
是一幅石造的橫額，
並懸掛於回歸後的香港金鐘。

寫於2019年6月16日香港

想獻上一點心意，如各位認識他，請代為轉交他的家人，謝謝。